【真心求教】42歲未拍過拖仲係處男

<42歲未拍過拖仲係處男>

我係絲打，最近識咗個男仔，I mean，堅係男仔，42歲，未拍過拖，我係佢第一個女友。我地一齊冇耐後，有次我出差去外地，佢一齊去，點知佢寧願同幾個陌生人同房住Hostel（屌，四十幾歲仲住青旅！）都唔同我一齊住公司提供嘅海景酒店！佢仲鬧我，如果同我同房就要分手💔⋯⋯
同房咋，又冇話同床！有時去探佢，佢父母唔喺屋企，都驚死我封利是畀佢咁，拒絕同屋（屋企三層高）！

佢係耶撚，我唔係。佢屋企超有錢，老豆鼓勵我地拍拖，最好結埋婚，因為個仔四十幾都未開齋。宜家識到我，我又對佢同佢屋企人都好好，佢老豆連屋、禮金都準備好晒，不過條友永遠掛住返教會唔理我，佢父母都束手無策！

佢除咗工作同教會就冇其它圈子，有時佢做啲嘢好唔識趣，我話佢，佢又一臉無辜，好似又嬲佢唔落！最近我地因小事冷戰，我唔知點算好......

<我同一個四十幾歲嘅處男交往>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往2>

<我同一個四十幾歲嘅處男交往3>

佢有佢斯文 你有你淫蕩
用佢d錢黎貼其他仔

佢屋企對我好好嘅，但條友只對教會慷慨，個個月捐成萬蚊港紙事奉。

佢老豆最近仲送隻卡地亞比我，但我懶有骨氣唔收。費事比人話我黐金糠！

佢地係隱形富豪，全世界都有地有物業，連飛機都有，但生活極低調，估佢唔到！

俾我就消費下佢
反正可以各取所需

可唔可以分享多啲

佢係基督徒，除左拒絕婚前性行為
仲有冇咩相處唔黎？佢地全家都係基督徒？

被其它基督教會定為異端嘅派系
全家得佢一個信
佢老豆老母都唔信，但為咗佢個仔嘅幸福，想我返佢間教會
有冇搞錯呀，你自己都唔信就推我去信，都冇說服力嘅！

我尊重拒絕婚前性行為，但連同屋都抗拒，會唔會過火咗啲呀？
佢跟足啲教條，但無諗過做啲嘢會冒犯人

開咁多個post做乜春呀

幾難搵到有錢專業人士年過四十仲係處

想知你幾歲

細過佢好多